[有圖] 港毒之父 整冷氣搵命搏

搵師父搞啦

25仔

你點影的

樓主定安大廈好住嗎

Ip都唔洗check系列

佢咪冷氣師傅囉

fb post

熱起上黎無計傾

樓主rip

邊個

三十樓都見過啦

港父瘦啲

港父肚腩都無 勁撚fit

Link?

樓豬話喺fb post 但又無link